岑子杰膺全球值得關注人物

岑子杰膺全球值得關注人物

英國《泰晤士報》選出本年度全球20名值得關注的人物，香港民陣召集人岑子杰上榜，報道形容他是「獨特人物」、「激動人心的演說者」。同樣獲選的還有日本環境大臣小泉進次郎，以及在獲選後一日就死於美國空襲的伊朗革命衞隊旗下聖城軍（Quds Force）將領蘇萊曼尼（Qassim Soleimani）等。

岑：好多同行者比我優秀

香港持續逾半年的示威成為國際焦點，報道形容32歲岑子杰是「獨特人物」，又指「在一個只有少數有魅力領袖的運動裏，他是個激動人心的演說者」。報道提到岑子杰是同志，而且有矚目的髮型風格，並籌備過200萬人大遊行，在反修例運動中曾兩度在街上遇襲，之後在11月的區選中擊敗建制派對手勝選。

隨着示威行動變得暴力，岑子杰一方面支持示威者爭取的目標，同時跟那些暴力行為保持距離。《泰晤士報》認為如果是次運動對立的雙方能和平談判，岑子杰將會是斡旋的中心人物。

岑子杰回應獲選消息時稱，他只是在這場運動中有較鮮明的「身份識別」，香港仍有很多不願公開身份或樣貌的同行者，謙稱「好多人比自己優秀」。他認為港人比自己更值得關注，希望未來有更多同行者。他又指是特首林鄭月娥對民間訴求充耳不聞，才觸怒香港200萬人上街。

至於小泉進次郎是日本首相安倍晉三內閣最年輕大臣，有傳他將是首相的繼任人選，今年將是考驗他的一年，讓外界決定他是「只有外表卻沒有獨創性思考的世襲政治家貴族，抑或是這一代最有趣最有前途的政治家」。

等睇特區政府發表聲明吠

岑子杰入圍《泰晤士報》
今年20位值得關注人物

英國《泰晤士報》選出2020年度全球20名最值得關注的人物，香港的民陣召集人岑子杰，和內地的網紅李子柒齊入圍。

《泰晤士報》形容32歲的岑子杰是個演說激動人心的獨特人物，又指香港的反修例示威一旦需要和談，岑子杰或有機會居中斡旋。

與岑子杰一同入圍的，還有拍攝農村生活，在YouTube擁有745萬支持者的四川古風美食網紅李子柒，以及日本前首相小泉純一郎兒子、現任日本環境大臣小泉進次郎，和在獲選後一日即死於美國空襲的伊朗革命衛隊旗下聖城軍將領蘇萊馬尼等。

其實我都覺得佢講嘢幾好
幾catch到attention

Gay 佬

佢係幾識講野，幫勇武講說話之餘又唔會得失到和理非

幾charm,會令人想聽佢講野

佢算係咁多年嚟做得最好嘅民陣召集人

Gay佬 無興趣..仲要人關注佢

佢真係幾型 講野有魅力

So what?

咁快捉到幾隻

無人要你因為佢性向關注佢

對佢印象普通

但為香港食過一錘係事實

Thx jimmy